死咗隻貓有乜有不了

點解成三十幾歲人仲可以喊得出

我好掛住你

我都係咁...

岩岩今朝我有隻狗死左

但我覺得都算好
佢死前已經行唔到路
而且死時過程唔太長 一晚時間就突然走左
同埋佢起碼係係自己屋企 熟悉既環境 同係佢最鍾意既（我媽）身邊走

宜家係我呀媽屋企 等緊人黎收佢

我一朝早起身睇到喊左出黎
宜家慢慢平復左

帶左另一隻狗番呀媽到
隻衰野仲淨係掛住玩 想打柒佢

係公司做梗野但眼淚自己不停咁流,好辛苦

Rip
放心啦巴打，佢地去到上面會好開心有好野朋友陪佢地玩陪佢地跳

我隻狗都快9歲了

尋日火化了,臨火化前見佢最後一面時，我一邊摸佢眼淚就不停咁流,直至火化結束後,心情已經平伏咗好多,終於了結咗件心事

後話:我尋晚瞓唔著覺眼光光,突然聞到一絲我隻貓既氣味,因為係由無到有之後就無,所以"我覺得"唔係錯覺

貓貓你陪多我一陣,之後你就出去識女仔喇

我果時係火化之前見隻狗最後一面冇喊到, 應該話果時仲未相送佢果時真係死左.
到D工作人員放左佢入爐, 見到D火光同D爐聲先知道佢真係死左, 果一下先喊出黎

我隻狗尋晚都走左，佢陪左我15年
連最後一句都講唔切就走左
好掛住佢

佢能夠係你身邊渡過佢一生，已經係好幸福，佢已經畢業喇

希望你都可以快啲收拾心情

以前都唔明啲人只係死一隻寵物點解會好似死咗親人咁，有乜好喊

到發生係自己身上時，就明白佢真係自己好細佬好朋友，係寂寞夜晚有佢陪伴，唔開心時佢會烘塊面埋黎，有時會怪佢啲爪整傷我，又有時會嬲佢周為痾，但已經再無機會摸佢鍚佢了

係臨火化前陪佢最後半小時，我一邊摸佢已經冰冷身體，眼淚就不停咁流，不斷想起一齊生活畫面，我聞佢身體嘅氣味怕自己會忘記，臨推去火化前我錫咗佢面額一下

我以後都唔可再見到佢了

好重洋蔥 巴打要堅強
我當年失去隻愛寵都係喊到收唔聲

隻狗今日入左icu，情況唔樂觀，依家訓唔著